[傾draft搭唔到嗲]NBA 2017-2018賽季討論區 (144)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

[/center]

all weak

第三節打曬

吾皇幾時爆血管

都反杯唔到 應該輸硬了

係都貼roty mitchell啦

harris

我騎

羅

爛網唔係以為會然呀?

爛網笑死人

騎啲人拎波個陣班觀眾嗌得大聲過網拎

爛網班人好mk

想問如果想買League Pass
係咪無PO

網啲fans毫無激情

等playoff好似抵

any link?

網呢隊波不如執柒咗去啦

屌鳩billy king啦

點解要買

第一個post大大隻紅字咪有囉

爛網隊波有排執 pick都比埋人

想tank都tank唔到

成隊網得harris一個打緊波

sorry 眼殘

頭先叫lbj mvp係咪玩佢？

咪再入啦 累死詹士啦

唔應該係無 asset 之下食 Crabbe 張約

我皇又刷數據

Lbj for three

禾皇淡定到

我皇又係左邊step back 3

又呢招

勁到

屌那星 完全放生吾皇

爛網廢撚到

想支持正版...

啱

我認我on9

依家reddit啲link真係好撚屈機

羅網出返之後份stats

揸住個波嚟揸手 個ref都唔知吹唔吹你好

我都係買lp一個月8場 60蚊姐
唔係成日得閒睇

近排得返一兩條work炸

我PO應該追住睇

8場肯定唔夠

Lebron post all-star break 勁到

average 3雙
佢永遠都係asg之後發力

po應該要另外買
我唔清楚 今季先開始買

今個po係咪唔會有廣東話旁述

好 到時留意
thank you

無啦 樂視都收咗皮

依家啲link咁屈機
好難會有香港電視台再買NBA黎播
本身時間又閪 又要養住班講波佬
真係無肉食

但覺得外國班講波佬高質好多

lp唔係大戰嘅話得feed揀
全部都好撚煩 由其騎士個黑鬼評術

我覺得某幾個啦

有啲真係純粹跟個波講
同埋唔知關唔關語法事
英文講波佬點聽都係好流暢
但香港既講波佬再流暢
都會有時er...有時窒下機

aaannddd hit a three

係咪好嘈個個，austin carr
好多金句
from downtown, put the hammer down, get that weak stuff outta here
以前kyrie喺度仲日大嗌the bottom kyrie irving
now u see me, now u dont

當然除咗呢啲外，佢地競爭大，所以講波好仔細，加上呢啲經驗多，睇落無咁多唔明

屌 有聲
咁多個最撚憎呢個

Jabari Parker .......

馬刺肯定第一輪out

對一線鷹要上周天子，睇唔起一線鷹會付出代價囉。

開季個陣我以為占屎老化咗
俾賤種狗騎住上
點知季尾既表現真係好撚驚嚇

湖人加盟宇宙最強球員呢？去咗邊

真心請問 iphone用reddit點睇live

留意到吾皇同垃圾兄弟都開緊playoff mode

今場個球dunk又睇到嘩嘩聲

Metoo

無可否認，占屎真係有老化。但都係強

垃圾雷啲命中率低到

拓柒唔好得幾多

波特蘭加油

好mk

依加reddit啲link好疾

Lead 20了 今日要上場了

Okc今場輸嘅
燒鵝又上番去

我拓同我雷打親都開拖咁滯

今天，勇士球員Stephan Curry接受了記者的採訪，談到了復出的話題。

“我就是保持積極心態，努力復出。希望能證明教練是錯的。”

據此前的報導，勇士教練Steve Kerr稱，Curry“不可能趕上季后賽第一輪”。

此前，Curry遭遇了左膝內側副韌帶二級扭傷，將在三週後復查。

唔帶頭帶開始就老化了
16年無得posterise追夢綠

即係變泡泡龍？

Rozier 好爭氣，塞

邊個放落塞個PG位都打得起

Pg究竟係咪冇心打，廢撚到

少帥：只要有我嘅戰術 冇野冇可能

OKC VS Portland

好緊張

拎阿榮+啡/達換一眉啦，反正Rozier都打到all-star級

It9都東岸第一
Role player算咩野

真係跌曬watt

Final滿血出到就得啦

有無睇錯？

唔好再燈PG la

屌，reddit又睇唔到雷拓

斯追

try try

mccollum痴左線

你有無開flash架究竟

Cj痴左線

次次打癗都著

Iphone牙

搶緊子華飛，禁極都係海報

load 都load 唔到

Load入去得張poster 係咩玩法

carmelo

Melo

Both are not working 有人同我一樣

西書頭搖又嘆氣

iphone唔知點解係成日load 唔到 得某一兩個睇到
ipad同電腦就咩LINK都得 好ON9

Wb 心諗 屌你老母

右邊兩個人空曬
咁遠都射

點解adam可以咁廢鳩

lillard 咁樣想上一陣

比人lor

頂撚住呀雷

又針對啲iphone狗

又燈 臭4 夫子 立即 食屎

rapper

CJ真大佬

會然

Lillard

俾人橫掃垃圾雷

入一球就想上？

屌，把撚火，又要睇文字直播，專心工作算數

CJ

據《Clutch Points》報導，波特蘭拓荒者大將Damian Lillard已經準備了一架私人飛機，確保自己不會錯過兒子的出生。

據《NBC體育》透露，Lillard的女友已懷孕超過九個月，現在甚至已經出現了一些宮縮現象，看起來她隨時都可能生孩子。

目前，Lillard已經隨隊來到奧克拉荷馬城，拓荒者將在3月26日、28日及29日分別客場挑戰雷霆、鵜鶘和灰熊。為了保證自己不會錯過兒子的出生，Lillard已經安排了一架私人飛機，一旦女友進入產房，他就會迅速飛回波特蘭。

CJ 好撚柒勁!

買部windows phone 啦

投降啦
點射都入

最近好左
不過諗返起 offseason 果時

勁條撚咩CJ

射咁撚多

無力啦一定

留名睇wb pull up three

點會傳比melo架

MELO 甲級戰犯

其實咁都比melo 行到，佢都算好野

好廢呀Melo

Melo廢撚到

Melo真係好撚廢

Melo XD

雷

melo勁

講錯 射埋就神級

又係佢

anthony食撚屎啦

我拓真係剋住我雷

減肥大會 正式開始

安東尼

係melo剋住雷

最近真係好左
不過見佢hupu d fans都係拎返未傷前份stat黎J
大佬 樣本咁少

點解最後wb無係場上面 嬲？

三分
PG 7中0
Melo 5中0

笑死人咩廢瓜😆

Foul out 咗

殺瓜大會
又話自己係得分手

lillard cj好波

你唔入又點得分呢

pg + melo

逼害肥囝

真係自從all star break之後就廢到依家

Kerr教練

2條友 屌

笑撚到仆街 2球都MELO 前一場又2罰全炒
甲級戰犯

Pg係咪想走，所以hea打

拓安全指定第三了

逼害我龜

Loyola Chicago 近33年無入過ncaa tournament，31年無人俾NBA draft到
今年竟然爆冷打到Final Four

呢獲真係唔關阿龜事 隊友真係廢

OKC

其實aminu炒左球罰波都已經比哂機會雷

Melo垃圾

2條友減薪喇

垃圾雷會唔會入唔到play off
之後個賽程難打到，又有箭又有湧

比機會我地殺melo

賽程咁難打，實入唔到啦

湧成班傷曬應該冇問題
箭就難講

第9同第10 廢到喊 輸哂都追唔到啦

@回憶boy

Agger

Okc入撚到咩 之後賽程好難打

箭可能技術性放水

拓領先兩場
仲要打少兩場
第3都應該好穩

箭要贏都要出晒力打癗啦，兩敗俱傷

Kerr話第一輪唔會比咖哩出

好穩啦，呢場就係搶第三

機會黎啦牙龜

yup打得成都有機會, 而家怕俾人追到第四好過

諗起季初好多人屌melo無波打

老老柒柒咁樣俾Nurkic執豆咁執17分12板，
似乎唔識守佢同CJ既PnR

係都打返雷落去下線同湧二輪見啦

而家第7係邊隊

暫時係木牛

CJ好fit呀, 好多都係守得好好架喇

但其實melo根本無野好爭
10次all star
6次all nba
退休仲好大機會多過30000分
實係hall of famer

點知癗變左第八仲打餐死喎

仲差緊兩場喎 唔係廢到咁下話

登子大三元

今場真係CLS，
貼撚住就射得入

佢有無機會unanimous mvp？

Melo坽住二千幾萬約養生簡直輕鬆

吾皇應該分走d

拎到一次mvp就夠啦 三次老2

my boy

勇士一巨頭都唔出 ？

力羊唔係巨頭

買飛睇佢地個d

McGee

擺明落禾雀面

咪嘈

zhaire smith都幾勁

有3個都傷
再加draymond好似話傷風

Jazz贏緊廿分

上次去睇我都勁驚curry 唔出
上次俾zaza team kill
好彩打網出得返
不過之後打刺又傷返

周琦100%命中 驚為天人

周天子出場3分鐘， 2分2板

幻覺嚟嘅啫 嚇我唔倒嘅

箭已經60勝，最後8場係:
牛腸刺巫拓雷潮帝

應該放吓水都65勝

睇得出周琦進步唔少，上到場感覺穩左好多，好知自己做緊咩

唯一今場有個防守switch 守錯位

勇個陣仲廢過15騎

周天子係秘密武器

勇計埋今場10場裡面贏1場
或者拓輸1場都會確保第2
根本無需要搏

咪嘈勁撚到呢

fmvp二姑出手啦接管比賽

JAZZ球迷向金塊致敬

一年貨仔

喪屍嬲嬲豬

岩牙👍🏿

MDA目標達成
幾時輪休HARDEN

肥仔:我從來不認為自己是一名射手，Klay Thompson是射手，Stephen是射手，而我是一名得分手

笑4

怨婦

暑假

屌啦星 打公牛 叫對面唔好黎啦 慳力

Celtics無左irving都係咁勁

少帥

得咩分手，鐵王就鐵王啦

豬

Rozier

系球王專稱黎

Kings 咋喎

屌又話湧士團體籃球好撚勁既,唔打巨頭籃球既

Rozier真心搶鏡

Cook 都唔差啊

屌咪嘈真係痴撚線

用safari上啦
自己on9就咪賴部電話啦
用iphone睇咗幾年都無事

得啦得啦
最勁既團體籃球係刺狗

我塞呢?

刺玩巨星籃球嘅年份仲多過玩團體籃球

其實batman stream睇波都唔喎

邏輯題： 四燈星組團打團體籃球，咁算係巨星定團體籃球？

記唔記邊個講禾湧係打戰術邊個落場run到都贏唔打巨頭架?

SUNNY

由他 輕鬆打爆無頭恿

唔講以為全世界得你識用iphone
緊係睇開突然出問題先會有人講啦

我就iphone同ipad都有用黎睇既
iphone最近睇reddit的確係成日出問題
同一條link係ipad睇到 iphone睇唔到

勇同騎既差距唔係人腳既問題

柒投

人都唔係度 仲BIN C

今年準備做黑馬champ

g持

好圖

Sunny@snsd

玩具台D人真係好撚小器

豬仔呢

你班人講極都唔明
勇同騎既差距唔係陣容既差距

屌你老母

上次76人喺東岸頭四嗰陣LBJ都未打NBA

差隻RONDO姐屌你老味

等睇俾你同娜妹燈到落返下半區

AI

He is not in the "Process" .

He will complete the "Process".

Kerr話手感唔打第一輪
可以睇牙杜單核帶隊

對雷霆的話就真係好睇
兩個肯定瘋狂互爆

其實favors留唔留

Btw 原來Exum 復出

屌你癗真係諗住黑7

黑7就真係笑成世

都幾難跌到落第七

掉返轉諗如果無咖哩都砌得嬴癗(無咗咖哩兩隊牌面算差唔多)
cup cake可以叫做吐返口氣

希望okc跌落第7既請正皮

可能勇照住嬴到呢

就算贏到應該唔係大炒果隻
有好波睇

牙龜一定出盡奶力往死裏打 好似15年波叔打馬刺咁

湧就算贏都一定有負出唔少代價 唔似上年輕輕鬆鬆4-0横

屌你呢句最啱聽

佢係咪都出盡奶力架啦
依家問題係另外2個出唔出奶力JA MA

not寸癗首席得分手ok？

好似講到我句句都唔岩聽咁

湧打硬第7了

不過第7係邊隊都未知 癗/刺都好睇

冇可能啦
應該雀屎架啦

一陣又對nop輕鬆行過

如果係木牛就真係食硬佢

閪門

全世界想癗第7打湧

睇返highlight安東尼廢撚到

最尾又冇信心起手

跟手整球deep three又炒

廢唔緊要信心都冇埋

緊係喇，我第一報名支持雷手刅仇人

肯定勁好睇

會然閪門個名咩事

賓。閪聞

你個名又咩事

柒鬥7

你最7

第一輪打 OKC
第二輪打 Portland
西決打火箭
決賽打騎士
贏到嘅含金量都幾高

第一輪打 OKC
第二輪睇 OKC打Portland

咁樣會開心d

你想像力都幾高

@某D會員

冠=冠

冇含金量之分

公道講okc 有得選都選走45個條線打火箭

暗示勇首輪出局

無咖喱好難贏到雷

完整火災同殘缺湧士 你點簡

球爹LaVar Ball一直都有讓三個兒子在同一支球隊效力的想法，最近接受採訪時，球爹表示，為了達成這個目標，他或許會買下一支球隊。

勇士扮野姐

入到playoff 全只滿血

成個系列都無curry 真係廢鳩拍波過半場

三波兄弟vs字母兄弟

係

一定夾撚到名叔收皮

ball pass to ball
Ball miss the shot

你有撚咁多錢咩

那有錢
或者唔係NBA球隊

牙波三兄弟都係打guard位?

今日，勇士總教練Steve Kerr在接受採訪時表示，Curry不會打首輪季後賽。

「下週或是未來10天，我們的球員們都會陸續歸來，所以我覺得還不錯，」Kerr表示，「我們會有足夠的人手，我們很幸運有一個非常棒的陣容，有很強的深度。」「至於Curry，他是不可能出戰第一輪季後賽的，沒這個可能。」

美記者表示，如果Curry首輪季後賽不能打，那麼這基本意味著小將Quinn Cook將進入勇士的季後賽大名單了，而這表示正規名單中將有球員被放棄，為Cook騰出空間，目前傳言Omri Casspi和Patrick McCaw是最有可能人選。「Cook會在NBA打上很長的一段時間的，希望是在我們球隊，」Kerr表示。

Casspi會唔會又冇po打

二肥一定打唔到NBA啦

公道講係人都會想準決賽打波叔果隊

同表弟咁好兄弟

希望KD會念下同Casspi玩過HORSE而幫佢求情啦

Sorry 湖勇一家親
今季季後賽支持勇士

認真，想睇 Swaggy 贏冠軍
估唔到勇呢段打起左 Cook 而唔係 Swaggy

一切都是命，半點不由人

雷9成都係第4或者第5架啦
跟著仲要打箭同刺同鵝一定唔會hea打啦
跟著再打而加隊勇又9成9都贏

打某人隊波穩入西決

無啦啦打起cook

勇士都算因禍得福

偏向想佢留
巿面上冇乜4號位啱使
ag嗰啲大約咪搞
但高佬陣都啱用 後備5號又得
仲開發緊射波 同高啤都算仲共存到
應該都係12-16m 接受到
不過可能開2+1 team再睇下點

Okc jazz 金塊打勇應該都好睇

我都係咁諗
而加咁睇第1圈就算無curry
cook搭kd同klay都幾好
cook應該會比到15分+一場嘅貨

我唔想留佢

你仲有留意jazz架咩

有時覺得佢同gobert夾唔埋，又或者jazz 用唔盡佢

依樣真

如果harden計pg
而家第一sg係邊個

早幾年告啤未打起覺得飛花幾好，傷完出返收晒皮

純粹目測，Faovrs岩比個波佢低位單打有入無出多d

但gobert 策應射程都未開發到變左個禁區都幾迫

我估第四入，最後7場贏5場

會然?

真係幾好

守波有，攻就睇個晚好唔好運

今年嘅話DDR>Butler>Oladipo>Beal>Klay

Favors當年好好J

點會唔係DDR........

巴打排butler咁前係點解

硬係覺得佢間唔中就會派膠

未傷前帶到狼囝排西4定唔知3喎

真係勁，無私心
有私心就Gary Harris>DDR

但唔計登登
Sg得佢喺今季入過mvp討論

咁我覺得oladipo有得爭下

CJ呢

CJ>Klay
淫klay今季無乜存在感

共存問題已經好咗好多
係傷完冇咗彈跳力 冇埋信心
根本utah冇人會嚟
應該留得就留 出面冇乜更好嘅選擇

本身因為 Clarkson 同 Nance 想撐騎
但係見到騎咁用 Clarkson 法
Hill 球權多過佢都算，連 Jose 有時都多過佢

得閒睇下

我咁睇，咪嘈+gobear 一定成唔到大事

點都要多一巨，如果簽到咁貴塞死自己就無謂

有三巨，favors呢d要幾多有幾多

當然你話簽唔到人，咪留lor，反正都無人，但唔好簽長約

agger
其實cap 雀控制得幾好 不過都冇人嚟

可惜 如果上年原陣再加埋今年咪嘈應該好好J

Utah悶牙

差仔呢

西北得禾雷係有吸引力...
其他都係焗貴約做水魚留二線

睇返先知原來 Harris 咁 underrated
三分籃底準，防守又好

冇啦 有隊長都唔會有個打得咁勁嘅Mitchell
雖然好憎隊長 不過都好掛住佢

呢個真

ddr>咪嘈>是但

牙豬>all

金塊入面淨係鍾意佢一個
睇佢打波好醒
你睇佢射咁多三分fg都咁高就知
仲要有防守

排緊個樣？

大家點睇？

安東尼在接受採訪時談到了最後投丟了幾個三分：“我投丟了，這幾次機會不能再好了。”

安東尼談投丟扳平比分進加時那記三分的感受：“之前就投丟了兩個了，都是大空位，那都是我在任何比賽的任何時間都會出手的投籃無論是之前連續投丟的兩記三分，還是最後這記原本可以讓我們進入加時的三分，都是很好的機會，不能更好了。“

淨係呃到啲international player嚟
係美國人都知咩事 唔會過嚟

Ibaka>>>melo

講真係癗既吸引力就留1-2年
然後轉隊或者trade走咗就打得起
好似球星訓練營咁
例子：Harden oladipo

寶寶識波

係 最靚仔係牙豬

只可以說他是得分手

今年還晒啦 隊長斷腳 招攬隊長既IT狗做左人球

不過jokic同murray

Ibaka有三分防守又勁

滿足晒一班還債論G持者

紅字完全暴露左你冇咩睇騎士波
最撚少球權個個一定係g.hill
clarkson 球權其實岩岩好.... 唔算多唔算太少...
佢打法全部單打... 好多時有去冇回頭

係任何比賽任何時間得分手

走左特別勁? 之前先比人屌 越打越出

不知幾勁，過兩年變宇宙勇

George企底角等波，Clarkson成日有波就單打，傳都唔會傳都叫少球權

只無防守都夠J
係癗既話唔使佢得分

佢兩個啲防守笑話嚟
好難走得遠

只靠

今年我想吾皇攞戒子因為ghill攞

人唔笑刑天都吠

siakam>ibaka

想要一個冇樓豬既地方

入tg谷

猢區is waiting u

有夫g 仲on9嘅夫g

係....視野太差...
手感好個日就唔錯...
手感差個日就真係 0貢獻

J.murray唔明有咩特別
起碼我睇唔出

唔覺得佢可以上到all star

g.hill視野太差

講緊牙Fred下話=.=

clarkson牙

人唔笑

擺明講緊clarkson

trade deadline 之後特登睇多左騎士都話無咩睇
都係果句，起手權唔等於球權

Per Synergy

Touch
Hill 53.3
Clarkson 34.9
Jose 32.5

Front Court Touch
Hill 18.6
Clarkson 14.8
Jose 11.0

Time of Possession
Hill 3.9
Clarkson 2.6
Jose 2.3

P&R Clarkson 次數最高，但係你計 % 其實三個差唔多

G.Hill 道歉

AV最識波

其他人快D道歉

屌佢真係好撚搞笑

=.=

搞我，無所謂

但搞到我老死柒到仆街就勢係假

55

做咩姐你

幫你叫班唔識波既垃圾道歉

G.hill 有時只負責帶波過半場做傳導 「博腳」比較多你唔講？

Clarkson call p&r 帶9成時間係唔理roll 個個自己攻埋又點計？

目中無人

樓下係on9

樓上比杜老母坐蓮

#848 係杜老母姦夫

事實證明任何球員只要係我戰術佈置底下都可以輕鬆攞20+分

I am a elite defender. I can defense anyone except Leborn.

RR9呢?

唔肯射

我就唔信周琦都得喇

又bin it9

真心，唔覺得ki會係未來nba icon

唔係跟住foj 就算比佢帶住wiggins,waiters,tt 都應該頂盡2輪

人氣，大球會，打法

Nba 要做神/星

非佢其誰

睇返原來有場廿分

唉豬都就快>見頂啦

咁有時依d野相輔相乘架je

牙波>榮叔

你睇猢狗班垃吵 (除左鳩鼻/shaq） 都可以推做sar 就知做nba icon 都唔係咩難事啦

我就覺得佢就算點捧都捧唔起

好彩跟著b.stevens 。 如果係跟其他人以塞個班底應該頂盡2輪

完全唔知你做咩

頭牌難D，但做一線個堆ICON依加已經係

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

如果kyrie個位轉做westbrook就真係屈機喇

應該可以比佢keep住場場3雙兼贏波

一個冠軍就夠吹捧佢係kd後既nba 第一人

咁拎唔拎到就睇佢同少帥做化

因為我一開始係講緊球權而唔係起手權？

btw, Clarkson 最勁就係呢招同走 horns flex cut
佢係騎士 P&R 0.98 PPP 咁高效，暫時咁打無咩問題啊

少帥是咪已經袋左半個coy 落袋咁滯

無意外榮少黎緊長期都會all star正選，nba 1-2 team 鐵腳，mvp top 3

Lonzo Ball 呢?

榮叔應該好快收皮 呢種打法好難長久 相反牙波打法唔傷身 如果終身係湖 而且持續成長 牙波> 榮叔唔出奇

禾少>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>少帥

FIRST TEAM佢有機會成世都入唔到

比盡17分8+8呢份數據莫講話第一人

Mvp top3都唔夠

差吾皇

夠入決賽啦

等多一兩年勇士解體

攞隊長+湖pick去trade AD咪夠囉

今年先26 過多3年有機會啦 除非新個班突然爆起啦

榮少始終後生過curry wb 少少

咖哩 牙龜 基石 會然

Lillard 一世都會比人低估

今年分分鐘上到一陣

比76屌屎忽?

速龍呢

Harden ddr la

差it. 有預感it 會800萬左右回歸

好似外圍大熱

會然>咖哩>牙龜

係就好
依家連進攻基本功都無

IT : 練兵完畢 艷陽高照

DDR 淚目

笑死 俾安爺爺再賣多次

我都覺應該係 DeRozan

又外圍收風?

打法唔華麗 球會唔大 無計

老實講it 打第六人 做搶分點真心唔差

有無人法國 LBJ最近學kobe 成日伸對手入件波衫入面搓自己粒lin

不嬲都有.

All star 同super star 分界線

TD打法華麗? 馬刺係大球會? 關咩事

佢已經係superstar了

=,=

你搵d goat點比牙

TD選秀個陣幾大陣象先得架

睇黎又要討論 superstar 定義

我同意

但super star PG 既話佢就係排最尾

球會就未必太關事

姐係你搵18歲foj去熊，帝王之流佢都一樣自動波做第1人

本身騎都係同熊差唔多
不過邊有咁多個LBJ

自動波球皇： FOJ,TD,CP3,KD,Ben Simmons

我覺得依幾件你放佢落邊隊個分別都唔大

咁講啦，其實我皇依加地位比起預期係低

如果佢起點係大球會應該會好D

咁又得wot

All star PG lillard 係最top個

所以lillard MVP分界線其實無錯

Lillard勁得嚟從來無爭過MVP
同埋揀Dream team無人退賽嘅話唔會揀到佢
算係同Wall Irving同一個tier，Curry WB CP3會喺佢上面

可惜steve blake 係細球會出道

jazz好大球會咩

教皇大嘛= =

問甲甲

Lbj 天賦得三個冠軍真係超少
仲要「衰到」34仲要打突破分波（唔知應唔應該叫衰到）

真
一出道d人個期望係=MJ

依加吹上天個班rookie有邊個有咁高嘅期望

我理解錯定你轉左睇法
記得你之前話唔同意佢地位低過預期

btw, 2010 拎到冠，有三連霸已經穩坐 All-Time 第三
當然 draft 去大球會可能地位仲高

衰d講curry 打起左五年，拎埋今年都三冠

Lbj 大大話話統治左nba 8年以上

都係得三冠

唔記得

不過近排睇返d舊文章，我同意係低過預期，始終細球會同遇唔到好教練冇計

我都同意lillard係superstar個級
不過係猛車邊個隻
都應該有好多個都叫邊緣個d
好似pg/表弟呢d都唔知叫唔叫superstar

pg 表弟一定唔係

melo算唔算superstar

cp3雖然無西決，但以能力表現我覺得佢絕對係，但melo我有保留

都唔知話佢黑定點

對小牛個年自己食左屎

第一年對勇士傷兩件

之後又撞著KD隻衰狗投敵，自己呢邊就榮少叫走

捷徑圖片

當fit 肯定係啦

D友成日鳩吹比立斯帶金塊入決賽

比立斯又係光環形球員，成鳩日過左半場隊個pull up 3 無人屌

而家最pull up 3果條友肯定係superstar喎

我Melo迷

條友去撚左紐約完全係斷送左自己生涯

完全不致於搞到生涯後期咁撚差

新功能攞嚟試下block創意台包青天

但係騎個一冠係史無前例
史上唯一一次既大落後反勝
依次冠含金量好高

今年應該係佢最後機會了

我最後的機會

唔認同
嗰年比立斯的確俾到好大助力
佢嘅防守經驗同控場都令金塊變得有條理

MELO一定唔係.

好少有唔洗長期持球都控到場嘅PG
連續七年分岸決賽你估流架咩
同Ai互換即刻知佢幾重要

唔係佢「帶隊」咁誇張囉

點都唔會話佢無功勞

佢一定唔係
最近期最後生俾到superstar感覺我既 sf 應該係可愛

字母都仲係all star top rank only

性格問題啦
點解會話佢遇唔到好教練,其實有無好教練教到佢都係問題
佢心目中最好既教練可能就係佢

連續n年場均20
帶住班契弟西岸都入到playoff

長期asg 正選，mvp 間唔中都入下頭五

之前有篇文章講過吾皇個經理人同時係TT Jr嘅經理人，佢希望三個球員都大約，聚集權力，老實講吾皇就抵撚死嘅，成日干涉球隊運作

輸小牛嗰年，又囂又串，又扮咳，第二年先知衰

第四年又輸返比刺，可愛一守佢就黑晒面，真正第一人驚個新仔

老實講吾皇又唔信教練，一直都用佢自己嗰套突破分波黎打，佢自己心態同性格都好有問題，影響埋哦隊友

榮叔就係一個好例子，係猗比人屌冇防守，去到塞識守波，已經證明咗好嘅教練+聽教聽話一定會進步

吾皇天賦高，但目中無人死得喇

利申：吾皇死忠

唔係既起馬Riley hold得住佢
Hold 得住佢既教練最少係有極有經驗加係nba有知名度

事實上ai自己都係需要副手嘅球員，
佢同melo本身都撞到啪啪聲
加上比立斯做副手真係頂級

一眉都好勉強
而家嚟講得LBJ Curry KD Harden WB係公認superstar

場均28分

無比kawhi 「守死」

可愛算唔算係？

我冇講過守死，佢打得好辛苦我淨係知，仲要場場比刺大炒

Thunder

呢年我諗佢都輸得心服口服

牙Ball攞幾分刀吾系比人守死
吾皇呢d又點會系

好睇佢再出來表現, 之前TOP果排我覺得佢有機. 攻守兩邊都好強既球星.

當年Kawaii防守已經係好撚勁，同埋唔洗理進攻唔洗協防全力守佢，隊友又唔爭氣，佢有啲氣餒都好正常
咖哩都俾老母華守到嘔白泡啦

攻守都勁嘅真係得吾皇KD同可愛
全部都小前

可愛 AD lillard都係邊緣superstar
其實真係好近
但又覺得差少少咁

我覺得算但唔公認

佢俾仆街zip 腳個年我覺得係
個季佢真係好撚勁好clutch

個年佢輸都服啦

馬刺underdog 炒鳩佢4:1

防守固然頂級. 有埋步法同三分真係睇到我嘩嘩聲

下下賴隊友冇得講，刺成班老人院，打起隻冇人要嘅Danny Green，我仲記得準撚到癲咗

其實咩俾可愛守就黑面有d腦補

Lillard 唔算啦.... AD 就係.

我記得當時唔知邊個講波佬講，但問心直至現在，當時嘅可愛我個人認為都係最限制到皇嘅人，算係守得最好，（單防）

搵pippen守的話應該好撚正

你不如話搵洛文守.... 唔同年代我覺得唔好拉埋來講.

某程度上，我覺得25一早超越咗吾皇

25嘅打法去邊隊都可以即插即用

皇就麻撚煩，隊隊（球迷）都又愛又恨，一黎佢個人能力就真係好強，但明知佢又會破壞體系，影響晒成隊

而且25今年防守都大進步，可能湧嘅體系太好，佢太輕鬆可以專注埋防守

比我組團都揀25唔要皇喇，咁惡頂，又要同皇埋堆影相

其實FOJ都可以即插即用

有片睇架，射罰球見到可愛出返嚟差啲屌出聲

係，不過其他人變晒禮炮團，企定定睇吾皇打波

我睇過 但個年係 13年打7場熱火贏架喎

Thanks 好彩我冇記錯

其實吾皇可以打無球 你比cp3佢睇下會點
所以下年要去箭了

可以擺佢打無球，但個效率無咁高

係嘅話我拭目以待，唔想再睇到吾皇場場打38分鐘

吾皇帶隊上限太低

當然下限都好高

同wade個時咪試過囉
個時好似係全聯盟節奏最快既一隊

上限點先叫高

佢依種打法先最慳力 尤其射波準個場就更加輕鬆
渣住個波 等人黎 夾就傳 唔夾就單打
你見佢依排成日爆樽就知佢體力多到無地方用
又唔易傷

我當熱火係佢皇朝

同其他皇朝比，算係中下階層

Po張圖換SHORT CUT先

有幾多人可以單騎帶隊入finals
點都唔會上限低掛

你搞錯我意思

佢下限已經係final 球隊

但佢隊波永遠做唔到勇士，公牛，show time lakers，ok連線果種高度

即使佢能力勁過上面所有當家球星

可以 咁佢不嬲同球星夾唔到 even wade都係1+1<2

高度係指咩？

不過牙榮打法的確好好睇

隊波係歷史洪流上的實力排名

可唔可以話係改變籃球風氣/歷史級強隊？

我其實都明夫g講咩
公牛/勇士/湖人比人感覺似係一個皇朝
熱火/騎士完全無呢種感覺

唔似無問題
馬剌呢?

原來有講勇士
勇士連2連霸都無 點樣皇朝

個人認為有KD先係皇朝
2個prime superstar
再加2個all star級

我都話左，我係未來黎

係我腦海中無lbj c&s嘅畫面 25就有

因為step back準d

所以牙杜去邊隊都易夾
吾皇就要其他人黎就佢

依樣從來都唔係判定頂級球員既唯一/重要因素

更新左完全封鎖
以後唔洗見到fu g了

Lbj少c&s姐 唔代表唔準 都未試過又點知 Lbj每年都有新技 要練嘅話唔信lbj會失敗 講真幾期待佢去火箭 不過9成終身留騎

所以curry+kd兩個都唔洗要key波嘅superstar一隊先最痴線

WHAT

再加上勇士體系+Green Point Forward

其實你係咪會然譚囝

唔提klay

我覺得下一個上superstar既球員係embiid

唔傷既話。

個體系比到好多空位3支炮
應該係歷史上最勁既陣

其實最撚癲Curry KD打pnr pnp
根本守唔撚到

最唔重要係佢

屌你咩
係無咁重要姐 佢既無球好撚勁

同2
go 76 la diu

重要,佢在場就會自然拉開D位

支持潮人高價買佢返去 跟手換走kcp

4個裡面的確最唔重要

我知啊，所以我咪無講佢唔重要
重要程度有八分，但都係最唔重要

當代頭二SF最廢係KD

哇屌你真係會冇曬
完全封鎖

唔知大家係完全block肥絲先定完全block夫子先
肥絲正評
夫子負評

呃負皮

已負皮

個負皮我架喎

Block左咪好，唔洗俾人再狙擊

講來都無用, 你會唔會放LBJ 射波?

但你係直接玩單機禾

再黎
二哥正評 夫G負皮

橙

又圍爐，傾波啦

唔緊要，自問對大家都友善

但總無可能個個都會鐘意

放生大家放生自己

寧願放牙占射都唔放鏟

一個唔覺意top 10 dunk 俾自己中鋒更衣室往死裏打

呢度最愛你應該係二哥

二哥無同你地計較過 一定

Dunk on nurkic 個球癲啲

呢球唔關carroll事

咁你會放25剷籃定射波

三十幾歲人無球都唔識打

剷，然後後面打佢天靈蓋/ 打斷佢隻腳

我覺得LBJ拍住WB會勁過curry + kd
節奏會快到飛起，狂反擊快攻
又可以輪流帶下bench屌打對面

咁都講得出

no on9

Lbj拍住curry勁過kd 拍curry就真

25捱到8年先走佬
你估下吾皇嘅話捱到幾多年

Trade wb

想睇皇場場屌9佢無腦

兩個key ball 佬但係射波都係麻麻地？不了

百屌成材
負負得正

76

迷西書迷到傻撚左

Btw點解騎都係攻防兼備

我皇搭淫k有無得諗

都話物以類聚，鍾意西書都同佢地偶像一樣無腦

有防守版KK

同korver一樣用法,不過防守仲勁左

今季猗低迷時期就係Korver低迷時期

最後5分鐘5分之內
換句說話騎班友係心態／體力問題先防守咁屎

好多時見到騎clutch time 都係
我皇單打/3分 守就追撚住block

刺都係
最後5分鐘真心唔覺

前NBA球星Shaquille O’Neal最近接受了《Real Sports with Bryant Gumbel》的採訪，在此期間，他談到了自己退休後從事的各項商業投資專案。當被問及「是否通過投資、代言以及賣東西掙到了比球員時期更多的錢」時，O’neal表示確實如此。

巫師隊今天出人意料的輸給早早就失去季後賽希望的尼克隊。巫師主將Bradley Beal賽後憤怒地表示，球隊對上尼克太過輕敵，因此遭到對手的痛擊，按照這個態勢打下去，巫師搞不好都進不了季後賽，就算進了季後賽，球隊不振作，照樣會在首輪被對手擊敗。

巫師隊在衝擊季後賽的關鍵時段遭遇三連敗，這讓Beal非常光火。Beal進一步說道：「這樣的事情真的是很難令人接受，關於我們最近打出的狀態實在令人難以接受。這樣繼續打下去，說不定我們都進不了季後賽了。總教練每天都在祈禱，但是在我們每個人把事情做好、並且大家一起把事情做好之前，即使我們殺入季後賽，我們也會被對手給制裁。」

由於巫師隊最近戰績欠佳，Beal經常在賽後說些比較過火的話。賽後，有記者希望Beal能對他的過火評論做些解釋時，Beal說道：「我都快厭倦了談論這些話了，總是同樣的問題反覆出現，我都有點厭倦了。」

法國巫師大佬二佬成日屌鳩隊友

刺最大問題係進攻啫
成日靠lma舉鐵

鷹隊古惑到呢

LBJ+手感=bug

波叔+阿登個個都話一個波唔夠打啦
如果同一隊就會有人改變打法架啦
Melo調轉角色係LBJ，西岸頭兩名啦

唔係話西書加LBJ唔勁
而係唔會夠手感加LBJ勁
明？

依個認同
個人認為會勁到痴線
兩個組織球商都好勁

我係覺得勁過curry +kd
唔係curry +lbj喎

LBJ控 手感無球

唔會啦都
西書冇波係手會做咩你唔係最清楚咩

好狗

隊友打到曉飛佢唔使成日要波都得啦
間中爆上就夠啦，快攻就係咁沖
要睇埋防守喎，癗有Roberson 都已經防守頭3
Melo換埋lbj防守排第一啦

Kd 知

夾到kd kd就唔洗走啦

其實係掉轉
唔好講melo
我覺得直頭係累左pg
其實有pg做隊友已經好癲
Curry+kd我覺得1+1=3
Wb+pg隨時1+1<2

講真其實算夾到
3-1自爆大家都有責任

入過一次決賽
lead 過73勝宇宙勇3-1 都唔叫夾到
其實點先算夾到

係咪拎唔到冠軍就代表失敗夾唔到先

其實夾到但唔係最夾
我覺得反而LBJ可能比KD仲唔夾

甘惡做咩T.T

sure la
最夾我皇係啲打無球勁嘅星
=Curry KD
又唔會太降大家數據

屌你 討論下又惡

波叔同登登都係聯盟最頂級既playmaker ，又有射程。
你隻龜識傳波？

都唔知你有無睇波
PG all star 後表現簡直強差人意
佢講過未試過打波咁輕鬆
空位比以前多左好多
出手又唔係少過人
呢兩場仲炒左十幾球三分
打到成個路人咁，幫佢執屎
近9場贏左7場仲想點

同意
依樣真係俾人屌得最多既一個點.....
Lead 到3-1即係戰力係夠....
咁都要轉去死敵到

助攻王唔識傳波

簡單諗咪將上年irving直接換左wb去想像
咁會覺得騎係勁左定廢左

識傳個數據返來，但係對球隊贏波係無意義咁降

咁我又覺得騎會勁左

因為WB實力>>Irving
防守亦然

全聯盟1 5號位連線最多係癗都叫唔識傳
WB真係靠一人就贏到波仲洗同你討論咩

真係夾唔到咩
又冇話好差姐
係爭拎冠最後一步

我唔否認wb組織／傳球能力

不過未去到頂級水準

或者咁講，以前助攻王佢地嘅傳控能力都係聯盟最頂級，但wb個助攻王係靠大量回合換返黎

勁唔勁仲要睇埋出場場次同時間
WB+LBJ兩個打80場，場場打38-40分鐘都得
WB又唔會輪休又少傷

Curry加kd邊忽1+1=3呀
你當淫k draymon流嫁？
加埋宇宙勇一班夾熟既role player
我唔覺得wb+kd會差過kd+curry好多喎

學牙杜話齋 okc除左禾同牙🐢都係垃圾

pg黎到雷打法變哂呀
wb就依舊係數據打法
而加係討論緊兩個球星嘅配合
pg呢排打得唔好係真
但wb作為明星隊友真係好有責任
大佬佢mvp黎架

認真，唔太覺PG打法點變
以前係溜馬都係咁打

MELO就變得勁啦

@夫子
殺🐢點可以冇佢

冠軍陣容+kd咁係勁啦
個個都忽略其他隊友

點解PG會炒得咁甘
真係冇諗過佢會差到咁

好q多Open shot 黎
真係唔知

你講到雷霆好差咁
但係西岸都係排第4
火箭勇士個陣都明顯靚過西霆
唯一係差過托荒有少少失望姐，但托荒個幾齊加上rapper好hot
雖然夾落冇咩驚喜，但邊有你講到咁誇

西書世界第一👌🏼👌🏼👌🏼

滿意未？

似心態問題
個心可能都去左湖人

打差D下年黎76

我食完飯check check數據再講

唔好話咩世唔世界第一
事實佢真係無D人殺佢殺到咁廢

個心已經去左

唔係WB明星賽後仲保持到衣家西四？
我夠膽講隊入面有個二號球星打成咁
仲有接近6成既戰績已經mvp水準

真
不過是但
好多人一踩就要踩到盡

e. g. ball
我皇all tim top 5都係垃圾etc

其實pg打得差 又係wb問題既理據係邊
咁curry打得差 kd打得差個時
又係另一個人既錯

比較好奇得pg一個去定真係組團

係空曬都炒勁多球喎
明星賽前講緊43%左右
衣家有3成都偷笑
但仲有人可以怪wb問題

PG / Melo場場炒10幾球實係 WB 既錯啦
定係西書有能力令人wide open 都炒

FA 得PG一個會睇得上

Ball指著自己手腕上的紋身說：「我之前喜歡戴腕帶，但是這些腕帶最後都會斷掉，所以我覺得我還是把他們紋在手腕上，這樣就永遠不會消失了。」

Ball的一隻手腕上文著「motivated by Jesus, dedicated to the game（耶穌激勵我前行，全身心投入比賽）」，上面還有一個交叉的十字架的圖案；而在他的另一隻手腕上，則是「born to ball because of him（生來為耶穌打球）」，並伴有Ball的生日。

表弟吾皇都有機講真

手感仔有時都射7中1啦，又怪邊個
但癗就一定怪WB

一定係WB傳炸彈啦

好似因為wb成日霸住個波pg melo冇心機鳩打

箭個陣明顯靚過雷個陣

開季前唔係咁講架喎

我知 所以真係諗極都唔明 open shot點解可以炒到咁仲要好多場連續食曬屎

衣家係三分賽既命中率
Open shot

又諗起上季季初兩隊個陣既評價

老表100%留NOP

本身諗住搵PG上季、AS前後做對比

點知一SEARCH

我都唔想講了，冇得怪WB

咁就好

永續雙塔

想老表走 繼續雙塔好難拎冠
但又想繼續睇

火箭好過雷又真係吹大左少少

去邊都係勇士champ架啦
到勇士收皮 表弟都差唔多收皮 champ冇佢份

今年睇下點

去勇咪得

勇士champ硬
champ唔到既話

一起慶祝

Pg 過唔過到騎
好想睇pg 同我皇夾波

下年睇湖咪得囉

正想講

想睇下我皇 PG 同愛神打波

開季前：
MVP+明星級3D+頂級得分手+高機動中鋒
黑色石+登登兩個波都唔夠分

修皮la

無傷Roberson 既話其實都算勁

怪阿龜pull up 3搞到PG都炒晒

開季前： 我雷打火 4：2 唔難
而家： 哈登有cp3,eg，capella, Ariza幫，緊係勁啦，可憐wb又要一個頂哂全隊波

我地箭迷，唔好太囂張，機大招風牙

真心希望你地今季冠到

否則就算總決4:3惜敗都有排比人BIN

如果真係西決對湧
真係最驚zaza

下句已經比臭雞Jer

所以我一向低調支持

講事實
當初雷霆威威豬姐big4，各種牙斬斬，又咩守死哈登，無人mark到wb, 水行俠

季中開始見唔對路，又係到賴咩陣容未夾好，夾好就收你箭皮

而家一提到mvp就係咁丁wb係孤膽英雄無人幫，各種吹火箭多人用，哈登無隊友就收皮

呢D無腦fans真係好低賤

箭雷迷互屌
勇迷背後偷笑

其實火箭由頭到尾都無十足把握打勝勇士，勇而家好似好多問題，但健康既勇，火箭要勝四場係好高難度，呢點去一向承認

睇開啲喇，西書小子次次比人屌都唔化架喇

唔好搞到箭咁多haters

係有D傻鳩西書迷成日引戰姐

wb真係一世天煞孤星命。

同ai一鳩樣。

根本唔需要當一粒星比佢。

比粒星佢佢又係拎曬粒波黎玩。

同埋我真係未撚見過有人會為籃板放3分

都係既，我都係見講開先講

認真講
佢需要另一個雙能衛，最夾佢其實係哈登

季初我無出過聲講過火箭
我唔係代表癗迷更加唔係代表龜迷
可以屌我，但唔好以偏概全

咁我唔客氣啦

我屌你啦，書小子

老實講依家箭呼聲咁高，西一+湧傷兵潮，個個都睇好箭贏湧

到時輸柒咗，有排比人鞭

反而猗就廢開，場場打到屎咁，就算入到總決賽輸鳩埋，都冇咩壓力

唔引戰個post邊有野討論啊
又無高質戰術分析
73勝都係亞軍咋（引戰）

Ok，我feel你條小JJ 了

關咩事

騎勇只要拎唔到總冠都會比人抽到龜裂

盲撐無乜好討論

我承認🐢傳波能力好，但識傳唔等於識組織

🐢只可以睇到下一球嘅動向

波縮, rondo, lbj
呢三個先係top tier嘅組織手

佢地係控制成個半場嘅流動

Harden低半班

Wb再低半班

騎依家廢到咁，大把嘢瀨喇

外國傳媒預計騎奪冠機率得2%，輸係好正常

牙Ben呢？

高2班

刀系數據狗

4jim9刑天

你刀系9 btw去76個po

Ben 視野~harden
Ben 傳波能力<harden
Ben 組織<harden

Ball 視野>=harden
傳波能力>=harden
組織>harden

我覺得Ben傳波能力高過登登

Ben傳波能力同基石差唔多,基石吸引夾擊能力勁太多而且有射波更容易拉空喂餅

我覺得輸d火候

有時見harden啱啱笠死對面比alley capela

傳波到心口都覺好正

Ben比我驚艷地方係

我地睇波用上帝視角睇，好易估到球員想傳邊

但我成日都估唔到ben會咁傳，然後有更好嘅結果，視野真係唔錯

咁Curry都一樣啦

啱 牙Ben is the best

上面一齊死啦

手短澳洲狗都吹奏

Turner + leonard <> ben deal?

DEAL LE LO MO

咁就收爹拉，我見過有人吹奏Leonard 牙

D名好勁

Turner Leonard

純粹和平討論
所以頭先我都話pg當然一半係心態問題
可能個心去左湖
我亦重申我都話pg呢排真係打得唔好
但對球星黎講
作為球隊leader league MVP
我認為真係有責任企出黎去諗方法幫助身邊隊友打得更好

我想知kd走左
pg又打得差
咁咩隊友先好？得LBJ?

唔係講笑，依個世界無球員可以單換柒頭ben同embiid

AD 有可能

唔得

原來在於新秀條款+考慮合約長度

咩系新秀條款

我純考慮能力 無你咁細心考慮埋合同

其實你有睇雷霆都知季初wb好特登讓d球權出黎
不過打落柒到仆街
三巨頭一齊收哂皮
之後wb先用返舊既hero打法
你可以話wb難夾，但佢打法係咁真係冇計
可能佢真係唔係奪冠球員

打錯字

新秀合約

CAP HOLD細，球隊操作空間大

從來考慮交易價值都要諗埋合約長度同埋操作空間

淨係講球員能力黎講換咩換咩得淡笑

身為天字第一號🐢hater

我都覺🐢pull up 2+ 殺入打法最好

啱 但永遠冇乜人會咁諗

EG個陣圍我個班

明明朗素波同AV都講過類似野，又唔屌佢地

下年lbj 簽份5m咪單換

你真係識講笑

佢肯簽低過10M，我切柒啦

你同夫g計較做咩

夫子話我同夫子好熟

夫G已經淪落到同二哥同級...

灰熊如果中狀元應該點?

有白熊照揀ayton定揀Bagley

樓豬 道歉

Ayton啦

個陣我實牙實齒講randle 肯定有15m offer 比人圍抽

而家睇番原來15m都收平

叫你道歉呀 @樓豬
話你做咩貶低二哥

澳短同基石比
無野呀話

曲線姐

Harden LBJ wb既傳波能力係建基於佢地吸怪能力

Ball Cp3 Rondo 就傾向本身傳波觸角同視野

我又唔會話前三者傳波能力強定弱，但前後者個種「傳波能力」有d唔同層次

個陣我BUY你架

我都話一係MAX，冇都近MAX

阿龜打波係人都知佢盡心盡力想令球隊更好
季初佢都有嘗試做更多既組織去融合
成季出手次數更加比上季下降唔少
特別上半場更加集中做比adams打起
都比好多波PG打同帶bench
季初melo帶bench失敗，打法變到更加射手
我相信佢地有足夠既溝通，成日都有坐底傾
打得差自己都知，自己都要諗辦法架
佢都係all star黎架
wb係認為pg唔會想走
佢更加要做好自己唔想又比人話夾咩人都死
衣家佢發覺再唔拎更多分去做進攻根本輸仲多
Melo訪問都講過wb要做翻自己平時打法先係最好
唔使刻意去遷就佢地，所以第四節佢會係咁攻
今季好多打弱隊都半斤八兩就係咁解
Clutch time佢今季都表現好好啦

點解個陣朗素波講冇人屌

到我講個陣就圍ME

即係對人唔對事

我唔開名了

Jazz 番到前八好感動

証明我無睇錯佢地

BTW

老鼠又可以走一條數了

基本上西岸邊8隊入po已定

湧箭狼雷刺金鵝拓

應該會唔中了

柒係麥樂雞度

@喪屍

無啦啦輸比鷹隊定灰熊

又係差少少 笑4

睇下聽日數字人派唔派息比佢啦

76要50勝

不了 然得一場得一場

邊到會估到季初米殺保有份打都好地地
傷左以為佢會跌落黎點知又keep到
到米殺保出返黎先狂輸

@夫子

嗰日場學界打成點？又話好緊張，冇撚晒下文

兩分 一板一TO

成隊都打得手緊

對位兩個185肥仔我體力消得好快

我諗起大陸啲文章

咩易帝怒砍兩分，控制戰局

你打底？

佢得170 打咩底

我四不像

進攻打三二我打面

防守打二三我打底

你正選？

後備 d正選夾左好多年我新入去

一樣
大學四年1-5號位都打過晒

屌你大學果d一號位都高過我

死矮仔

咁矮守乜鳩底牙

夫子打小學學界咋嘛
高到大學生咁就變香港最強小學生啦

夫子同型天 1ON1邊個贏

型天垃圾話世界第一

夫子創意笑話世界第一？

學野

出黎隻抽？

9R9

狗> 豬

你贏咗夫子先講啦

其實拓柒係咪格食格
癗好似打箭湧應該好d

又講雷

成條片淨係講西書牙....

道出重點水：西書最需要既結終都係KD

諗起教練以前首歌
咪過檔 杜蘭特
雷霆根本好適合你

玉蝴蝶？ 未聽過教練首歌 但腦海突然浮出黎

咁多年都係入得一次總決
杜狗你無做錯到

樓下係靚仔

靚女得唔得

扮女人嘅真係要去睇醫生
小妹最憎就係呢啲人

夫子 • 12h
#848 係杜老母姦夫

仲陰你唔到

樓主加入4P算啦

你救我一命，本身想回，但見到你覺得有古怪

Markelle Fultz to return tonight as the 76ers take on the Nuggets.

牙豬

黎個9比0先

大家今家記得留意禾

狀元終於復出了

late release 富

有埋富至少東決啦

咁早燈定

冇人性

話晒係狀元，點都有個底既。

Bust左啦

真係派息

斬閪

無得睇 Fultz

病閪真係好撚廢

下半場西門踩油就反cup 金塊啦

喪屍：俾條生路行吓

富仔打成點

出得5分鐘又收咗

反CAP了

被bk2球

saric 病閪刷助攻神器

15:2 RUN

Saric 唔留響76會唔會更大發揮

孖寶兄弟

病西好消曬咁HOLD住波等佢SP 沙域.

沙域係差D比人奸既情況下....入波
好在MB比個屎忽佢頂住咋

5分鐘 有2分1板3助攻喎算係咁啦

佢做第六人會好D, 似古高咁

成日型住佢無乜力

你叫佢返去守飲水機啦, 出來打

道歉

金塊好心收MILSAP啦
ON99咁

靚flop jokic

JOVIC 正仆街, FAKE?

係男人就硬食啦
抵你一世做AO 比人插

二哥又痴線

Fultz 係咪呢場都唔會再出住

咩呀你打錯字喎

BEN HIMONS

唔係SIMONS咩?

SARIＣ硬食左ＭＩＳＬＡＰ好多下撞

好心痛
學下人， ＦＡＫＥ 跌低屈返佢啦

Blocked can’t see

應該啦
比佢熱下場， 試下比賽節奏啫

ＢＡＬＬＢＡＬＬ ＩＳ 圓的

大家點睇大陸山寨貨
如維他牛， 名正言順咁來香港
但政府又管唔到， 正仆街

二哥佔領玩具台

simmons呀屌你老母

笑撚死

出場都燈到

富仔又出

唔係呀，出阿豬？？？？？？？？？？？

刑天都吠

而家金塊齋打ＭＩＬＳＡＰ 單打沙域咋
七六人教練布朗你做乜鳩？

唔識教波就退休啦

叫人協防呀！

第一個完全封鎖送咗俾二哥

一柒鳩 賓周文

牙豬 想哭了

阿豬好勁， 六定八分

屌一節輸返有突

阿豬做乜撚野呀， 過時啦唔自己射

屌你老味閪門1分

Fultz啲節奏幾正

似比佢試身手，係咁比波佢打

me2

牙豬打波其實幾好睇

另一邊牙波就來大三元了

好鍾意佢個轉身 順到

刷數據

有pull up 2

雞塊可唔可以唔好咁
明明雀俾哂機會你

迷豬了

屌你牙

76罰球啲噓聲係咪最撚勁

主場炒勇三十分，作客熊都贏唔到

Wendys 最勁

巴打，有咩需要，即管出聲，呢到d巴打都好關心你

樓豬肉照？

可以攞病閪換沾屎了

牙豬黎架屌

相信過程

好波七六人，今年ｃｈａｍｐ不是夢

reddick fade撚夠未

過程就係趁有價TRADE 閪

Burke當walker狗咁撚

我地都炒勇三十分 輸兩次俾鷹

無睇短手一排左又閪左咁多

輸比鷹隊好正常

佢地根本夠你打，但想tank only

MBBBB!!!!

鷹隊好撚古惑

睇佢一兩場就知，d ball movement 根本好好，係空哂唔入唔射，防守個陣就放題由你打

呢隻舞好撚煩

阿豬視野其實都幾好
最緊要又有射波

5分廢物
睇好佢最後跌破16分

呢場之後已經跌

屌打牙病了

成隊76人都高到仆街 屈機既係度.

Burke 40-12

點解仲出正選

We want fultz

new iverson

差3分

群眾壓力真係叫到佢出來

Fultz

成場都係度叫FULTZ

閪無得刷三雙

Simmons 都幾幸福
system 啱打又有咁多球權

可以唔要閪了

叫乜撚TO

豬一入波成個場幾開心

清 你真係醉識波 跟根牙

學波波

雞塊都係去死啦
機會俾哂都食唔到

豬終於攞返少少存在感

牙豬啲PULL UP

豬仔唔錯

閪個樣幾閪

豬動作好smooth

真

富仔係全票tier1
牙病好似唔係

Embiid:我拍邊個都得個播 你地自己爭啦

閪個強顏歡笑樣

都係好事既, 睇下激唔激發到閪練多D跳投

豬10+8

阿笨已經8ast+7.98reb，得大o一個試過rookie year多過8+8
Magic Johnson都係7.3+7.7

14分鐘內，堅

我正式宣布
牙豬=第一sg

呀豬唔錯咁

點會唔係

Pg比梨屈佢系sg=.=

邊個話bust嘅同我出嚟

屌你牙Ben係pg牙

打面黎講
阿豬真係大過ben好多

咪你自己囉 your ac name

me dunk only

樓豬 下個po名一撚定要擺牙豬

76人 tank左7年嘅成果終於黎啦

依三個健康keep住進步 加埋9號仔 4巨頭

同埋 Simmons 有防守
Magic 無

真係tank 其實13年開始

[牙豬復出10+8+4]NBA 2017-2018賽季討論區 (145)

內線支柱、得分手、組織者

病閪應該想身涯場均三雙

1000